㩒機時有無遇過有人貼實你？

請發表

謝謝

無

是咁的
個次用atm攞錢，咁部atm比平時個啲矮小小
咁我咪烏底身用囉
入密碼個陣我都feel到後面有人摸我屎忽
咁我都不以為意嘅
啊我屌佢個老母無啦啦一野除左我條褲
我反應慢左就一野比佢屌左入我屎眼
我痛到叫撚左出黎
我一路反抗佢一路捉佢我屎忽
佢條野又太長插到好入我抆唔到出黎
不過我都唔弱，平時無野做訓練括約肌
我出盡九牛二虎之力
啊一聲！將肛門一收縮
對方慘叫！
然後我夾住佢碌野180度左右fing!
好似一隻鱷魚咁，左fing右fing
我終於fing斷左佢條鳩啦
哈哈哈！！！！

你屎眼有生牙？

題2

點解認為講野大聲就有道理？

發表

謝謝

題3

點解會所d侍應阿姐甘戇_？

人地來搭枱，叫我埋埋佢張單

哎

聲大夾惡
就算無道理都可以嚇一嚇人，令到對方立場不穩

4 出去食野，點解d人鐘意係人地碟飯面前打「克次」？

甘你老味

360度轉會好笑d

5 覺唔覺係街度有人會發狂？

6 覺不覺生活在香港很多陷阱？
每天都好累
若每次能安全回家，已覺感恩